有冇人同我一樣，現實係個廢柴靠上連登打飛機？

160cm
70kg
廢青
中六畢業
無業
番工成日比人鬧到走..
asso 都入唔到 比身邊d asso仔笑...
每日無聊無野做上連登鳩up搏人認同引人注意
係我唯一既價值....
我係世上有咩意義